＜賭徒＞ 有冇人做緊職業賭徒

其實有冇人真係做緊職業賭徒唔返工有穩定收入？